頭先係74x執到張128gb sd卡

頭先係大埔搭74x上車既時候係地下見到張sd card，落車嗰陣仲係到，所以就執起救走佢
Sd card入面d資料應該都好珍貴
希望可以透過全能既連登物歸原主
有冇人今日搭巴士跌咗張sd card呀？
如果你係物主就留tg俾我啦

推

幫推

慘 咁都俾負評

對樓主珍貴 全部都係樓主女友既相

唔好開吹水台啦

你應該順手屌下立場
支持下手joke去英國建立新香港

咁就有正評啦

唔係我的
希望可以快d物歸原主

第一次開post唔知應該開咩台

呢啲卡應該係相機用

我都冇話係你

張卡都有特徵同寫左字 都易認

會唔會有甜相

下一個奇拿

暫時未睇過張卡入面既資料
想等有人認領既時候得到對方同意先開黎核實返

會唔會係當年Edit神用嗰張

比我一定會睇左入邊有咩先

建議樓主去返嗰區fb問，未必係上開連登嘅人

push

又啱

大埔嘢梗係放上fb大埔谷啦

幫push

你都講晒啲特徵上黎啦
你唔開黎睇下入面係咩
點知有冇比錯人

其實喺巴士執到嘢應該俾司機
未必個個乘客上連登fb
俾你喺巴士唔見嘢都會打俾巴士公司啦

真卡主應該記得自己影過d咩相掛
就咁開黎睇好似唔係咁好

趕住落車慘

開左先啦，或者有線索搵返卡主呢
你慌入面真係有閃卡咩

過多2日都冇人認領先

推多2推先